{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046033",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1085067?place[place_type]=GID&place[gid]=1085067&place[latitude]=34.6690771877&place[longitude]=127.7817082633&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 폴링인블루펜션"
    },
    "text": "こんにちは。麗水ポーリングインブルーペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、これも払い戻しできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室、退室時間を守っていただき、客室及び周辺施設の利用時には毀損や紛失の責任を負うことがあります。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、特定の場所をご利用ください。 また、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定によって料金が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 客室ごとにスパ、ジェットプール、IPTV、WiFiなどの便益施設が提供されます。 バーベキュー場も別途設けられており、客室に備えられたグリル以外の器具で炭火焼きをしてはいけません。 バーベキューができるよう炭火も提供され、屋外や室内で健康的なバーベキューが楽しめます。 ペット同伴の宿泊も可能で、屋外プールもご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数はありますか？",
            "answer": "人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。追加人数に対する費用は別途発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室、退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室、退室時間を守っていただきます。客室及び周辺施設の利用時には毀損や紛失の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室に炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されています。特定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定によって料金が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "客室ごとにスパ、ジェットプール、IPTV、WiFiなどの便益施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場も別途設けられており、客室に備えられたグリル以外の器具で炭火焼きをしてはいけません。バーベキューができるよう炭火も提供され、屋外や室内で健康的なバーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の宿泊も可能で、屋外プールもご用意しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 498,
        "QA": 635
    }
}